{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 카이로스스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 外出時には電灯および冷/暖房を外出機能で調節していただき、客室内では火災予防と清潔のために絶対禁煙規定が適用されます。 環境にやさしい木造住宅なので、花火大会やバーベキューは禁止されています。 予約人数に追加人数が発生する場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を守っていただき、客室および周辺施設利用時の損害賠償責任があることに注意してください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションはメゾネットタイプでIPTV/WiFiを提供します。 客室は禁煙室、プレミアムペンション、カフェも運営しています。 カフェの営業時間は毎日09:00~18:30で、休業しております。 朝食サービスとしてシグネチャーセットをご提供し、現地決済が可能です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "外出時には何を調節する必要がありますか？",
            "answer": "外出時には電灯および冷/暖房を調節してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が発生する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約および利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にカフェがあります。営業時間は毎日09:00~18:30ですが、休業していることもありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスとしてシグネチャーセットをご提供しています。現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 494
    }
}